大圍車公廟路迴旋處 八爪魚天橋實況

大圍友好波 要繼續塞爆獅子山同城門隧道

但出獅隧好順

解咗了
直去西隧